不時你地 始創中心泊車 要排幾耐隊倒？

平日夜晚7:30食飯，要預早幾多排？
或者有無第二啲好位起附近？

附近泊街

除咗泊街，呢個停車場算最好，唔係就新世紀

Thanks！ 其實今日係去幫襯黃店😎

泊街啦屌 而家洗撚泊停車場 都無狗抄牌。。。

不過泊街就泊好d 留個電話，同埋唔好泊灣位雙黃啦

泊街啦～記得泊好d 唔好阻到其他人
$20半個鐘 我寧願博比人抄$320好過
食餐飯起碼個幾鐘